小妹而排比個禿頭中坑溝緊

我今年考dse
24小時都温緊書
有個禿頭中坑溝緊我
但我對佢冇FEEL
所以覆message好慢
有咩方法可以令佢唔溝我?

影你條J比佢睇等佢知難而退

同佢講：我唔係gay㗎

Sorry 囉

秒

我絲打黎

屌，你地相認喇

溝緊個中學學生妹

24歲先DSE? 渣GA

冇feel點解留contact

block佢

lm

恥笑開始

又有老司機

請善用起底功能

直必腸

Give him your virginity and let him cum inside without protection,

100% guaranteed he will automatically disappear afterwards

who fuckin care

大家互含出下火咪又係美好嘅一天

睇標題以為講緊大大與小妹